18fg 俾3k家用 女朋友覺得多

係咪佢價值觀有問題 定真係太多

人工有波幅 返緊第三個月
第一個月20k 第二個月16k

關佢撚事咩

你比人降人工?

覺得可以討論下姐

請咗幾日假

幾日假扣左4千蚊

關佢撚事咩 孝順下屋企人又要你批准？

3k好合理喎

當交租都唔只3k啦下話

3000家用? 比住宿都唔撚夠啦 水電呢?

都成4 5日
temp 所以逐日計

唔洗起鋼既 我都係同佢提下 佢又發表下咁

我覺得都算公價黎 大把搵得少過我既人都俾緊3k

食屋企住屋企？

係啊 屋企仲要供緊樓

係呀

唔係一齊住既差唔多啦

一齊住既話，計下自己出去住果條數洗唔洗3000

基本都5k啦

咁你女朋友有問題
3000真係好正常
係咪拜金港女

我覺得如果底薪有15k，比4~5K都正路

當然啦，如果你同屋企人關係唔好就另一個講法。

但個問題係你比幾多關你條女咩事 ，定係你條女覺得你應該將你份家用比埋佢

俾晒你屋企人啦 如果唔係到時你會俾晒佢

咁又唔係既 佢對住我好肯洗錢

sorry

飛左你條女啦

呢d女人唔好同佢過世